一人一個深水埗態度最差既sales

我先！
好多人話xx 系統既矮肥宅，態度差到一個點，仲要黑口黑面，完全是趕客mode （I agree）
但是，點解咁樣都可以做到sales？